【全球排中】 #NOTCHINA 行動

【全球排中】#NOTCHINA 行動

有鑑於目前全球都被中國肺炎搞到滿城風雨
尤其以 意大利 , 日本 , 韓國 為重災區
當中一帶一路國家都被中國害餐死
而病毒既源頭 正正就係中國
所以我地更加要食住呢個勢

插多中國幾刀 令中國損失擴大
就連侵侵都開口轉發叫隻毒做 中國肺炎既時候
你仲唔識做?

而且仲搞到NBA停賽之餘仲有球員中招

【武漢肺炎】NBA 猶他爵士再多一人中招
後衛 Donovan Mitchell 確診

仲搞到 加拿大總理老婆都中埋

【武漢肺炎】加拿大總理杜魯多妻子確診

但中國仲厚面皮到唔認
【武漢肺炎】中國卸責！外交部「戰狼」發言人質疑美軍帶病毒到武漢

依家全世界都屌緊中國

我地要藉住今次既事件 , 同全球受武漢肺炎害既國家 WE CONNECT
當中經考慮後 使用 #hashtag
係最最最可以同全球咁多國家CONNECT埋一齊既方法

無成本既方法 WHY NOT ?

於是發起本次行動
請由即時起 係你每日出PO既地方加上 #NOTCHINA 作為本次行動之重點
E.G : Facebook , IG , twitter , reddit

目的在於推動全球排中
然後將全球焦點極力集中係中國同香港上
唔好睇少每一個人講一句說話既力量
一句說話足以影響一個人

#2 為大家提供更多延伸閱讀資料

Q：排中咪姐係排自己，鬼佬分撚到咩？

A：鬼佬分唔到咪教佢分囉，唔好限制自己嘅能力。更何況而家嘅情況有分別咩？
與其阻止佢哋排中，仲不如教佢哋點排排得更有效

Q：NOTCHINA我不是中国(支那)??

A：當初有諗過用Chinese定China好，但考慮到Chinese 關種族事，外國人會混亂，而China比較具體同印象深刻啲，所以都係決定用Chi - na

【全球排中】倫敦響起「Fuck China!」號角聲

#2

第一單緊係被人打個位

意大利

日本

英國

【全球排中】倫敦響起「Fuck China!」號角聲

立場
【武漢肺炎】蓬佩奧稱與華合作「非常沮喪」 堅稱新型冠狀病毒為「武漢肺炎」

終於拎得返 #2

#NOTCHINA
#NEVERTRUSTCCP

幫推

Btw，文宣全部轉晒英文啦

#saynotochina

#notchina
#fuckchina

#FUCKCHINA #NUKECHINA

你自己出完post都推 = 無出過